中方歡迎俄羅斯對香港國安法支持

no one give a fuck

得俄佬睬你

可以代表全世界了

又話外國不要說三道四

外國反對=干預中國內政
外國支持=中國歡迎

係咪仲有伊朗同法國

梗係啦，

俄羅斯梗係歡迎美國制裁中國

外國勢力

北韓同伊朗仲唔出黎排隊

冇人喇？

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

正解

吉爾吉斯都唔睬佢

攬炒要有覺悟

中美打仗 俄到底會企邊一邊

抽中水

你最醒

兩邊都唔企 等是旦一邊就來輸 補刀分豬肉